有啲擔心唯有飲LM班fans真係會吞爆丸落肚

會死人㗎唔好咁做呀
雖然知你哋係聰明仔不過都要提醒吓